呢度應該用「巴打」定係用「ching」？

巴打
Ching

用返巴打啦Ching

49歲啦咩

巴hing

c打

青

你係邊個

仲未有得俾

屍乜春！

拉左就有

叫㩒兄弟
In Chan Po Shan we thrust

呃正評可恥
Btw巴打

用cfu

Ching

Lin頭

叫「阿哥」